想問下bologna modena意見

遲啲飛bologna 大概玩4日
自己幾中意車 想去睇lambo ferrari pagani
見幾間車廠都近modena多啲
15 16緊住bologna定modena
同埋呢兩個地方有咩推介或者要注意？